[光從連儂牆] 沙田站多人圍觀

啱啱經過沙田新城市，見到儂牆重光，勁多人唔少人圍觀，仲有不少係老中年！

大家革命嘅火係未冷卻，加油！

其實日日都係有人圍 手足加油！

1847 有年青人在葵涌邨重建連儂牆期間，突然有20多名軍裝警員到場，並已拉起封鎖線。（梁錦威截圖）
1910 #葵涌 葵涌邨平台 暫共13名被捕

手足小心

Push

太低警戒 太大陣象

連儂要做

手足小心

831

更新係15名

推

救人啊

NTP連儂牆不嬲每日5點都有人貼 同埋反而中老年人睇為主

貼還貼，小心狗咬

唔好咁揚

我隔咗好耐先post, 手足應該已撤退

我都見係 中老年人圍嘅多

區議會做仲好啦